有維穩費、TVB應該唔會縮...

其實TVB就算比人搞廣告
政府咪只會陰d陰d比多d維穩費佢
一筆都唔知多過廣告費幾多
實唔會因為咁而收皮

所以抵制一定係長時間咁做
等佢正式變做CCTVB 全部節目都紅哂就最岩
到時連廢老都頂唔順 先有可能正式變做連廢老都唔睇既電視台

變到執笠前嘅亞視 全部奇怪廣告
重點係TVB上市 係要公開條數出嚟畀大家睇

唔會頂唔順
廢老係一定會繼續tvb
當年atv都有死忠keep住睇

我地要打既係佢公信力
唔係呢邊冇人認tvb係cctvb
但atv係人人都肯定係共台

唔可以再俾佢渣住中立大台立場黎呃港賣港

阿爺肯幫佢追番星美債既話，TVB 已經要還神